不吐不快個陣會點做

通常會比較慢